官人官人親親！

官人官人親親
嗯啊 嗯啊
官人官人抱抱
嗯~~~~~
官人官人官人官人
親親 抱抱 親親 抱抱
官人官人親親親
一個官人七個妻
一二三四五六七
官人你有七個妻
七個七個七個妻
官人官人來親親
一二三四五六七
一個官人七個妻

邊個係你官人